以後大家返工先到新城市廣場

今日唔交代冇所謂
你要做契弟都冇所謂
我地唯每日去填form
以後夜晚冇生意做

你咁做會影響到新城市d咩？